連公民黨都DQ埋 民主黨好心杯葛個假選舉 另立議會啦

國際唔承認呢個非法政權、非法議會架喇
民主黨仲夠膽玩呢個假選舉
正式宣布所有人同入中聯辦嗰陣一樣、仍然係親共派
全部列入制裁名單

推到全世界杯葛假選舉、偽政權
另立議會

國際遊說師爭取國際社會承認新議會

初選勝出者已經有60萬票加持
認受性高過1200票嘅假政府

樓主小心比人屈毛

推

睇番我嘅post就知 我曾經都對議會戰線有期望
但係形勢唔同
要有新策略

另立不如用區議會平台，嘥氣！

其實差唔多都證明到民主黨係咩底細

既然35+衰咗，咪搞70+lor

建制70+

擺明分化民主黨同公民黨

點解法子有得選?

國安法會摺埋佢地，班大狀敢唔敢搏先

今次真係睇埋民主黨會唔會被DQ

另立議會 搞港獨呀?

太睇得起班宋江

之前我同你講過35+ 冇可能
重要俾你地屌 今日我好撚開心

Agger

反正都已經玩到咁盡 議會份糧都無埋
繼續加持假選舉只會加入埋制裁名單

政權就係知唔DQ嘅話好大機會35+
所以先咁大規模DQ 又押後選舉

上議院 下議院

香港政界 搞過幾多次雙議會失敗呀
根本冇人理你區會

當年臨立會 又係咁
之前反送中 又係咁
到今日DQ12件重諗住玩議會
幾時先肯醒

唔參選點俾佢dq 證明俾國際睇戲非法政府啊

點撚樣好大機會35+?
剩係功能組別都搞掂你喇
你地剩係玩直選既初選 搞一半唔搞一半
香港呢幾十年問題一路都係功能組別 過唔到半
但泛民又唔提先好笑
你數到35+ 出黎 當我輸喇

咁我祝你地俾人DQ埋PLAN B
做多場大戲俾國際睇非法政府

都未出晒

呢個真，睇佢地有冇人帶頭搞

如果唔可行，政府唔需要怕，做咩要dq? 自打嘴巴？

認受性高過1200票嘅假政府
國際唔認你 你有春用?
搞新議會你係咪港獨先
台灣咁多年有人認佢未?

1%機會都要殺埋你囉
唔賭唔洗輸

果陣梁遊俾人dq 冇人理
一路回力標回到今日 笑

對家越係想你放棄，我地就越係要篤眼篤鼻

十萬一個月啊
唔做？
屌你啊？

咁咪即係可行囉，又話兄弟爬山，而家得一條路？

Dq晒gphone公民黨呢班仲唔夠

主動杯葛就on9啦
我地目標係要佢核核突突出手DQ

光復議會

係人都知冇咩可能，但初選都係要做，比外國見到有幾多人支持，都係要照參選，逼他dq,比世界見到香港政府做野有機樣衰，坐係到唔做係咩都唔會發生

區會聯合會咪係
有曬legitimacy

用返區會咪得

出份糧㗎。

只有空投武器先可以光復中國

唔DQ熱狗 熱狗就係鬼
咁唔DQ民主黨 民主黨係咪鬼呀

唔使人哋認 人哋台灣而家生活得好地地

收皮啦 呢個時候仲分化

DQ埋都重係可行呀

入都入唔到去 點光復

基本法邊到寫

人地生活好地地就唔洗正名姐
我地呢?有人照咩?

屌熱狗唔計?

留名等睇樓主俾人話係五毛／PR帶風向 等支共可以直接控制立法會

白鴿比較遲報名

寫佢上5毛名單先 樓主現真身

你地班反中派死心啦，上次初選已經係你地既盡頭，你地有本事去搞流亡議會囉

熱狗唔係同路人 完

分化係講緊同路人

最有頭有面 最有民意授權嗰班都dq晒 仲唔夠? 嗰度都一半議席
定係二百萬黃絲都攞五萬去報名

我當你搞新議會
國安衝入嚟拎槍指住佢哋個頭可以點
一個國安法可以收曬你皮
唔好同我講有畫面俾外國睇

個危險程度同做恐怖分子冇分別
你覺得邊個會肯禁樣做

都係岩岩公布姐
你等埋民主黨/本土睇下有無比人DQ先啦

ching, ＂之前我同你講過35+ 冇可能
重要俾你地屌 今日我好撚開心＂

你話無可能嗰陣係已經dq左？唔想引戰，你慢慢自high

玉石俱焚立即啟動

條友明顯熱狗私怨撚，咪撚理佢

公民黨唔太前都DQ 其他唔洗諗

成立新議會

我係個政府我都留民主黨唔係點分化你

其實都WORK 全世界睇下得一種聲音既選舉 + 投票率創新低

Yes
唔投票
建制70+
白票
都係好好方法黎

民主黨班人肯定唔會同你癲

國安法嚇到好多人

omdb

佢嘅DQ係用來建立新政府嘅重要一步

點杯葛唔選？
唔選咪全部建制入哂去
根本個政府就on9打橫黎
知建制輸撚硬就淨係俾建制你揀
你唔揀咪硬食囉
Dklm假民主

終於燒到公民袋班freerider

Push

前提係要另立議會
唔遵守偽議會嘅所有法案

時間證明邊個是對的

請停止一切冷嘲熱諷

同路人咁熱狗選到係咪35+唔計佢
陳沛然醫生果一席係咪又唔計
佢中間派喎 又唔係泛民
唔係同路人喎
唔計佢你35+夠數咩?

委內瑞拉臨時總統60國承認都搞唔掂
你認為你另立議會有用

唔想潑你冷水，但無武器又無軍隊，嘥氣。

上Twitter打國際線實際啲

咁快篤爆佢地冇得撚狗呀

影子議會！影子內閣！

我俾你地屌我唔係同路人 係咪可以冷嘲熱諷

民間臨時議會

國際線

劉慧卿：只有少數人支持香港獨立，大多數人都認為一國兩制冇問題

今日又有一班人衝出嚟笑35+，講真有幾多人真心覺得35+會成功，根本都預咗會dq，但起碼好過乜鳩都唔做

你咁同叫連登仔建國有咩分別

樓主公認係泛民打手
都可以俾人屈做熱狗
樓主都有今日喇

立場姐姐都DQ 埋~!!

好過乜鳩都唔做
唔選政協?

佢地夠膽？
邊個夠皇軍打？

人地外國搞影子大臣 係人地真係將來真係有機會做阿嗎
你香港搞個影子議會 政府唔理你 你講完一大堆政策 回應都唔回
點玩阿

邊個出糧俾堆議員阿 係邊開會?

2020年啦 唔好再做埋依D ON9懶浪漫的事好無

Pin this

Despite 610,000+ #Hongkongers voting in #HK’s primary, #Beijing now staged the biggest-ever crackdowns on the city’s election, by disqualifying nearly all pro-democracy runners, from young progressive groups to traditional moderate parties.

@realDonaldTrump @ElmerYuen @SolomonYue @lukedepulford @shiroihamusan @BBCBreaking @TIME @nytimesworld @JoeBiden @SpeakerPelosi @VP @SecPompeo

爭取pompeo承認

收皮喇

好過乜鳩都唔做

委內瑞拉 60個國家 認左佢
SO?

委內瑞拉新政府唔係民選
香港新議會至少已經有六十萬票支持

既然諗住押後 點解又要dq比位人入 諗唔明
佢可以下個禮拜話延後之後所有提名唔處理咪唔會dq比外國位入
而家係combo

佢乜都無講過嘛

聰明

800萬人 60萬你一半都冇喇

民主黨冇DQ既?

好撚心涼呀

下? 佢哋又唔係最早

陳浩天梁天琦中出羊子嗰啲先早

痴撚線 屌 你直接擇人入去囉

選條撚咩

老實講去到今日呢個地步
外國一定知個議會無認受性㗎啦
選唔選根本都已經唔再有意思

委內瑞拉舊政府中央銀行連黃金都提取唔到
國庫被凍結

傾掂數啦

同意

影響到佢 俾新政府上台?

全部人都有得投
票值相等
認受性點都高過1200投出嚟嘅政府

代表你條pk玩分化

咁你果60萬人投既區佬做左政府未
同極權講法治
你OMBD左未?

你唔俾壓力政府，就一直俾人當傻仔咁玩，然後全部議案都繼續係假議會被通過

民主黨：冇糧出不了

而家新政府唔係已經上咗台咩？未上台使乜人承認？

民主黨依家肯定好想畀港共dq

假如入到閘，連淺黃都會當佢地係鬼

總好過d人做咩都屌，但又唔見做到d咩有用野，日日就係話e樣唔得果樣唔得

人地有60個國家
你有乜?

港獨都唔敢叫喇
講新政府?

淺黃 點會留意 打左卡咪算撚數囉

未上台你又知一定無60個國家承認？

另立議會=顛覆蝗國政權

黃智華 (港島選舉主任)
楊蕙心 (新東選舉主任)

唔中意民主黨都要講
橫掂都冇認受性點解唔入去攞下資源 冇成本既
又冇強制出席 攞完啲錢去做其他野唔撚好

前提係佢要DQ晒唔係建制派嘅人先得

投票率呢家嘢就難搞，你知連登仔最鍾意就係投票，到依家dq後都係要投票

哦 ,搞新政府你係咪港獨
國安 is coming

做左咁多年黨產有咁多
做咩果幾十萬都要眾籌
呢幾十年既資源呢?去左邊?

咁今次夠子彈喇掛，再唔夠我都唔知可以做到夠

上年71果陣已經講過
英國鄭文傑話搞緊流亡議會
袁弓夷係美國幫緊手

不過公文袋而家肯定完全唔知點算
自己成日以為有法治吖拿

就算杯葛都唔使即時，
留返個名額係度，
睇下佢到時係唔係 DELAY先

名單未包括譚文豪譚得志， 唔通佢哋有得選？

唔贊成杯葛
當年民進黨杯葛，就無今日台灣

佢DQ黃之鋒，
咪是旦搵個咩都無講既人去選
之鋒站台，大家識投

如果連更無用既學生會、業主法團大家都同意去爭
無咩理由唔爭立會

帶風五毛狗又喺度叫人唔好選

推願榮光歸香港

許智勇 鄺囝 5-0
呢3個都算老共d眼中釘
想睇下會唔會玩分化畀佢地入閘

咪即係香港獨立？
泛民：唔得㗎做俾位人入

唔答

一樣唔答

國際承認係有用
但你未選到已經畀拉鳩曬